耶人真係好得意，見到一個無神論者做壞事就攻擊所有無神論

到佢哋耶人做壞事俾人捉到就話嗰啲係偽信
但係又從來唔會話伊斯蘭國係偽信，配合埋恩雨之六點半新聞話人極度虔誠

唉

無神論者真係好得意，見到一個耶人唔合理地攻擊無神論就話所有耶人都系咁

唔係個別事件啦
個個都用呢招